也許我不該在你的世界

痛苦的是你根本沒看我

I know all about those men.
Still I don’t remember.

Cuz it’s was us, baby, way before them.

等幾耐先會覆我

唔敢諗點解逢星期六日唔得閒見我
明明你又話唔洗返工

就黎走火入魔
我都係做asm算